返緊麥當勞 準備見外母外父

應該點同佢講份工
話自己做跨國國際企業O唔OK

專業油炸廚師

大型知名連鎖店銷售員

金拱首席廚師

跨國企業 亞洲區 香港部門經理

我喺麥當勞做 呢間嘢遍佈全球六大洲119個國家，擁有約3萬2千間分店，是全球餐飲業中知名度最高的品牌，在很多國家代表着美國文化。
我準備飛去美國工幹。

係廚房影相show name先

你話幫當勞打工，強調係美國當勞

我係老麥做架 哈哈哈～

話自己無業算

老公，收返隻雞入雪櫃

講我有樓 楂林寶
你外母都濕埋

美資上市公司，跨國集團

如果做外賣 就話自己係做物流

你話自己喺金拱門做大廚佢識鳩咩

你地個孫個老豆做老麥嘅，點呀？

伯母想考驗下你既專業姐
你可以即時答

伯母真識貨。
講雞，無人夠我地既脆香雞翼玩。

跟住即刻拎盒雞出黎
我驚世伯都濕埋

我係沖野飲
驚到時佢叫我煮飯

全球4萬間分公司

得閒幫當勞解決人口過多問題
咁答大唔大體

國際性連鎖大型飲食集團

跨國企業高層，手下個萬